<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="vpn_web_conflict_warning">VPN ist aktiviert. Sie können das Telefon über die VPN-IP oder die WLAN-IP aufrufen. Wenn die WLAN-IP nicht funktioniert, aktivieren Sie „LAN-Verkehr zulassen“ in den VPN-Einstellungen oder deaktivieren Sie das VPN.</string>
    <string name="ssl_certificate_reset">SSL-Zertifikat zurückgesetzt</string>
    <string name="the_token_is_reset">Das Token wurde zurückgesetzt</string>
    <string name="reset_ssl_certificate">SSL-Zertifikat zurücksetzen</string>
    <string name="device_name">Gerätename</string>
    <string name="open_in_web">Im Webbrowser öffnen</string>
    <string name="require_password">Passwort erforderlich</string>
    <string name="two_factor_auth_tips">Beim Einloggen auf der Webseite wird in der App ein Bestätigungsfenster für zusätzliche Sicherheit angezeigt.</string>
    <string name="instruction_for_use">Gebrauchsanweisung</string>
    <string name="web_how_to">Schritt 1: Verbinden Sie Ihr Telefon und Ihren Computer mit demselben drahtlosen Netzwerk.\n\nMethode 1: Verbinden Sie Ihren Computer und Ihr Telefon mit demselben WLAN-Netzwerk.\nMethode 2: Schalten Sie den Hotspot Ihres Telefons ein und verbinden Sie Ihren Computer mit dem Hotspot Ihres Telefons.\n\nSchritt 2: Öffnen Sie einen Webbrowser auf Ihrem Computer und geben Sie die auf der APP-Startseite angezeigte Webadresse ein.</string>
    <string name="web_dig">1. Der Computerbrowser kann die Webseite nicht öffnen.\n\nDer drahtlose Router kann die AP-Isolation aktiviert haben, was die Kommunikation zwischen dem Computer und dem Telefon verhindert. Gehen Sie bitte zur Router-Einstellungsschnittstelle, um die AP-Isolationsfunktion zu deaktivieren.\n\n2. Der Computerbrowser zeigt eine Warnung an, nachdem Sie eine HTTPS-Webseitenadresse eingegeben haben: "Ihre Verbindung ist nicht privat."\n\nSie können auf "Fortfahren zu x.x.x.x (unsicher)" klicken, um fortzufahren. Einfach verwendet ein selbstsigniertes TLS-Zertifikat, um die Website zu verschlüsseln.</string>
    <string name="learn_more">Weitere Informationen…</string>
    <string name="http_server_state_on">Dienst läuft</string>
    <string name="http_server_state_starting">Dienst wird gestartet...</string>
    <string name="http_server_state_stopping">Dienst wird gestoppt...</string>
    <string name="http_server_state_error">Start fehlgeschlagen</string>
    <string name="change_port">Port ändern</string>
    <string name="start_service">Dienst starten</string>
    <string name="stop_service">Dienst stoppen</string>
    <string name="run">Ausführen</string>
    <string name="troubleshoot">Fehlerbehebung</string>
    <string name="allow_remote_access_from_pc">Remote-Zugriff vom PC erlauben</string>
    <string name="http_port_conflict_error">Der Port {{ port }} wird derzeit verwendet. Sie können die Schaltfläche \'Beheben\' drücken, um den Port automatisch zu ändern, oder Sie können das Bearbeitungssymbol neben der URL-Adresse antippen, um manuell einen anderen Port auszuwählen.</string>
    <string name="http_port_conflict_errors">Die Ports {{ port }} werden derzeit verwendet. Sie haben die Möglichkeit, die Schaltfläche \'Beheben\' zu drücken, um den Port automatisch zu ändern, oder Sie können das Bearbeitungssymbol neben der URL-Adresse antippen, um manuell einen anderen Port auszuwählen.</string>
    <string name="fix">Beheben</string>
    <string name="security">Sicherheit</string>
    <string name="url_token">URL-Token</string>
    <string name="url_token_tips">Das URL-Token verschlüsselt Daten in URLs. Wenn es zurückgesetzt wird, werden alte, tokenverschlüsselte URLs unzugänglich.</string>
    <string name="http_server_ok">HTTP-Server läuft</string>
    <string name="http_server_error">Der HTTP-Server ist nicht gestartet. Starten Sie die PlainApp erneut und versuchen Sie es erneut. Stellen Sie sicher, dass keine anderen Apps die HTTP- oder HTTPS-Ports belegen. Wenn das Problem weiterhin besteht, geben Sie bitte weitere Details zum Problem an, indem Sie ismartcoding@gmail.com kontaktieren.</string>
    <string name="relaunch_app">App neu starten</string>
    <string name="require_confirmation">Bestätigung erforderlich</string>
    <string name="web_console">Web auf PC</string>
    <string name="web_service_required_for_chat">Um Nachrichten von anderen zu erhalten, aktivieren Sie bitte den Web-auf-PC-Dienst.</string>
    <string name="enable_web_service">Web-Dienst aktivieren</string>
    <string name="http_port">HTTP-Port</string>
    <string name="https_port">HTTPS-Port</string>
    <string name="allow_new_login">Neue Anmeldung erlauben</string>
    <string name="https_certificate_signature">HTTPS-Zertifikatsignatur</string>
    <string name="sessions">Sitzungen</string>
    <string name="http_server_diagnostics">Diagnose des HTTP-Servers</string>
    <string name="reset_password">Passwort zurücksetzen</string>
    <string name="reset_token">Token zurücksetzen</string>
    <string name="token">Token</string>
    <string name="testing_token">Token</string>
    <string name="api_url">API-URL</string>
    <string name="web_url">Web-URL</string>
    <string name="auth_dev_token_tips">Das Token dient nur zum Testen von API-Anfragen und wird im Klartext in der API-Antwort zurückgegeben.\nFüge "Authorization: Bearer &lt;token&gt;" in die Kopfzeilen der API-Anfrage ein.</string>
    <string name="browser_https_error_tips">Wenn du den Fehler "Deine Verbindung ist nicht privat" siehst, klicke einfach auf die Schaltfläche "Erweitert" und dann auf die Schaltfläche "Zu … fortsetzen", dann vertraut Chrome dieser URL für den Rest der Browsersitzung.</string>
    <string name="api_service_is_running">API-Dienst läuft</string>
    <string name="screen_mirror_service_is_running">Der Bildschirmspiegelungsdienst läuft</string>
    <string name="screen_mirror_audio_permission_settings_message">Die Mikrofonberechtigung ist deaktiviert. Bitte aktivieren Sie sie in den Einstellungen, um Systemaudio zu spiegeln.</string>
    <string name="enter_this_address_tips">Geben Sie die obige Adresse in den Browser Ihres Computers ein und stellen Sie sicher, dass Ihr Telefon und Ihr Computer im selben lokalen Netzwerk sind.</string>
    <string name="mdns_hostname">mDNS-Hostname</string>
    <string name="mdns_hostname_invalid">Hostname muss mit .local enden</string>
    <string name="last_visit_at">Zuletzt besucht um</string>
    <string name="restart_app_title">App neu starten</string>
    <string name="http_server_failed">Der HTTP-Server konnte nicht gestartet werden. Um ihn neu zu starten, tippen Sie bitte auf die Schaltfläche "APP neu starten".</string>
    <string name="http_server_stopped">Der HTTP-Server wurde absichtlich gestoppt. Um ihn neu zu starten, tippen Sie bitte auf die Schaltfläche "APP neu starten".</string>
    <string name="restart_app_message">Fast geschafft! Tippen Sie einfach auf "APP neu starten", um die Änderungen zu übernehmen.</string>
    <string name="access_phone_web">Greifen Sie über einen Computerbrowser auf Ihr Telefon zu.</string>
    <string name="scan_qrcode_to_access_web">Scannen Sie den QR-Code, um auf die Webadresse zuzugreifen</string>
</resources>
